# Proyecto Mapa

Tenemos como imagen el siguiente mapa, el cual va a definir el hecho vecino (X,Y) rl cual la relacion vecino establece un camino directo de x o y . Con lo anterior definir la regla camino (X,Y,R) el cual la lista R contendra cada una de las ciudades.